此仇不報非君子 劍指元朗

個班垃圾牛屎佬以為自己好撚威
黑警又縮晒沙
依家可以保護香港嘅就只有我地嘅血肉
大家記住呢一晚發生嘅一切
將來定必十倍奉還

以武制暴

以武制暴

仍以武止戈
非以暴易暴

保護家園 匹夫有責

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行